有片 有冇人記得依對台灣跳舞雙胞胎

bar bar bar 嗰對？

6

原來已經大左咁多

左左右右？

點解條片可以冇表情
yea, so funny